{
    "You have been automatically logged out, please log in again": "您已被自動登出，請重新登入",
    "User": "使用者名稱",
    "Mathematics": "數學",
    "Chinese": "國文",
    "KNSH": "康軒",
    "Semester Planning": "學期規劃",
    "Lesson": "課",
    "Week": "週目",
    "Course Unit": "課程單元",
    "Activity": "活動",
    "Hello": "你好",
    "Manage Account": "管理帳號",
    "Log Out": "登出",
    "Learning Objectives": "學習目標",
    "List out key learning objectives": "列出學習重點",
    "List key points for the third unit": "列出第三單元的學習重點",
    "Add Multiple Choice": "新增選擇題",
    "Add Fill In The Blank": "新增填空題",
    "Add Matching Questions": "新增連連看",
    "Worksheet": "學習單",
    "Create worksheet": "製作學習單",
    "Design a worksheet for decimal operations practice": "設計一份讓孩子練習小數運算的學習單",
    "Create five quiz questions that tests arithmatic operations": "出五道測驗四則運算的選擇題",
    "Schedule": "課表",
    "View weekly schedule": "瀏覽每週課表",
    "Semester Plan": "進度表",
    "Create semester plan": "製作學期進度",
    "Generate a twenty week teaching plan": "生成二十週的教學計畫草稿",
    "Swap content between week two and week four": "把第二週跟第四週的內容做交換",
    "Notes": "筆記",
    "Quickly organize thoughts": "快速整理想法",
    "Find related videos for unit two": "尋找第二單元的相關影片",
    "Find teaching videos for each chapter of unit two": "尋找第二單元每個章節的教學影片",
    "Provide ideas for class activities related to decimals": "給我關於小數的課程活動點子",
    "Organize notes": "整理這份筆記的內容",
    "Environment settings": "環境設定",
    "Smart discovery": "智慧探索",
    "Widgets": "工具",
    "Course": "課程",
    "Add": "新增",
    "Create Classroom": "創建教室",
    "Add Plan": "新增計畫",
    "New Subject": "新科目",
    "Not Set": "尚未設定",
    "Edit": "編輯",
    "Delete": "刪除",
    "Completed": "已完成",
    "Incomplete": "未完成",
    "Edit Classroom": "編輯教室",
    "Delete Classroom": "刪除教室",
    "Delete Plan": "刪除計畫",
    "Apply": "套用",
    "Duplicated field name": "欄位名稱重複",
    "Set Semester Plan": "設定進度表",
    "Select Semester Plan": "選擇進度表",
    "Unnamed Plan": "未命名的計畫",
    "Enter Nickname": "請輸入暱稱",
    "Enter School Name": "請輸入學校",
    "Enter Job Title": "請輸入職稱",
    "Save Changes": "儲存變更",
    "Nickname": "暱稱",
    "School": "學校",
    "Job Title": "職稱",
    "Language": "語言",
    "Other": "其他",
    "Enter classroom name": "請輸入課堂名稱",
    "Classroom name already exists": "課堂名稱已存在",
    "Enter Subject": "請輸入科目",
    "Select Grade": "請選擇年級",
    "Select Teaching Material": "請選擇教材",
    "Enter Positive Integer": "請輸入正整數",
    "Comprehensive": "綜合",
    "Classroom Name": "課堂名稱",
    "Grade": "年級",
    "Select Subject": "請選擇科目",
    "Subject": "科目",
    "Weekly Sessions": "週堂數",
    "Enter Teaching Material Name": "請輸入教材名稱",
    "Teaching Material": "教材",
    "Other Subjects": "其他科目",
    "Enter Subject Name": "請輸入科目名稱",
    "Enter Course Name": "請輸入課程名稱",
    "Plan Name": "計畫名稱",
    "Enter Plan Name": "請輸入計畫名稱",
    "Show Original Text": "顯示原文",
    "Translation Jelly": "翻譯蒟蒻",
    "Editing Tool Content": "正在編輯工具內容",
    "Wei Liang Liao": "廖偉良",
    "Class Teacher": "級任老師",
    "Songshan High School": "松山高中",
    "Multiple Choice": "選擇題",
    "Fill In The Blank": "填空題",
    "Matching Question": "連連看",
    "Close Preview": "關閉預覽",
    "Add Question": "新增問題",
    "Generate Worksheet": "生成學習單",
    "Confirm": "確認",
    "Question": "題目",
    "Add Option": "新增選項",
    "Course Plan Start And End Dates": "本課程計畫的開始日期和結束日期",
    "Start Date": "開始日期",
    "End Date": "結束日期",
    "Confirm Changes": "確定",
    "Add Field": "新增欄位",
    "Please Enter Username": "請輸入使用者名稱",
    "Username Cannot Contain Spaces": "使用者名稱不能包含空格",
    "Please Enter Password": "請輸入密碼",
    "Password Cannot Contain Spaces": "密碼不能包含空格",
    "Passwords Do Not Match": "密碼不匹配",
    "Username Already Exists": "使用者名稱已存在",
    "Enter Username": "輸入使用者名稱",
    "Password": "密碼",
    "Enter Password": "輸入密碼",
    "Confirm Password": "確認密碼",
    "Create Account": "建立帳號",
    "Incorrect Username Or Password": "使用者名稱或密碼錯誤",
    "Log In": "登入",
    "Traditional Chinese": "繁體中文",
    "Failed To Update Classroom Name": "修改課堂名稱失敗",
    "Generate a twenty week semester plan": "生成二十週的學期進度，包含每週需要涵蓋的教材內容",
    "Recommend creative lesson activities to introduce decimals": "推薦我引導學生認識小數的課程活動，活動要有創意並能激起學生興趣",
    "Save failed, please try again": "存檔失敗，請重試",
    "Delete failed, please try Again": "刪除失敗，請重試",
    "Replying, please wait": "回覆中，請稍等",
    "How can you help me with lesson planning?": "你可以怎麼幫我備課？",
    "An unknown error occurred, please try again": "出現未知的錯誤，請再試一次",
    "Registration successful, please log in": "註冊成功，請登入",
    "Failed to create classroom, please check connection.": "課堂建立失敗，請確認連線狀況。",
    "Failed to save changes, please check connection.": "您的修改儲存失敗，請確認連線狀況。",
    "Options": "選項",
    "Answers": "答案",
    "Rita AI": "Rita 小助教",
    "Classroom": "教室",
    "Please add classroom to begin lesson preparation": "請新增教室開始備課",
    "Plan": "計畫",
    "Subject:": "科目：",
    "| Grade:": "｜年級：",
    "| Class Material:": "｜教材：",
    "Weekly Sessions:": "週堂數：",
    "| Semester Planning:": "| 學期規劃：",
    "Please create or select a preparation tool from the right": "請建立或點選右方空間中的備課工具，讓",
    "To help you prepare lessons with that tool.": "可以針對那個工具為您備課。",
    "Creating tool, please wait.": "正在建立工具，請稍等。",
    "Content Preview": "內容預覽",
    "No Preview Available": "尚無可預覽的內容",
    "Chat with Rita and preview the content she generates": "與Rita 交談，並預覽他幫您生成課程內容。",
    "Write down notes and ideas": "寫下筆記、想法",
    "Edit Field": "編輯欄位",
    "Insert Field To Right": "向右插入欄位",
    "Delete This Field": "刪除此欄位",
    "Insert Row Below": "向下插入列",
    "Delete This Row": "刪除此列",
    "Hello there. Would you like a cup of coffee?": "老師好。來杯咖啡嗎？",
    "You can add lesson preparation tools from the toolbar on the left.": "您可以由左側工具欄新增備課工具，",
    "And use assistant Rita To help you complete tasks": "並利用小助教Rita幫助您完成工作",
    "Lesson Plan": "課程計畫",
    "Preview": "預覽",
    "Are you sure that you want to delete this classroom?": "確定要刪除此教室嗎",
    "You are permanently deleting this classroom and all its lesson plans.": "您將永久刪除此教室與其中的所有課程計畫。",
    "5th grade Term 1": "五上",
    "5th Grade Term 2": "五下",
    "6th Grade Term 1": "六上",
    "6th Grade Term 2": "六下",
    "Are you sure that you want to delete this lesson plan?": "確定要刪除此課程計畫嗎",
    "You are permanently deleting the contents of this lesson plan.": "您將永久刪除此課程計畫的內容。",
    "Translating": "翻譯中",
    "Cancel": "取消",
    "Hello, How can I assist you?": "您好，請問我能怎麼協助您？",
    "Something went wrong. Please try again.": "出了點問題。請再試一次。",
    "Updated": "更新了",
    "Add Classroom To Start Lesson Preparation": "新增教室以開始備課",
    "Select Question Type": "選擇題型",
    "To add or edit questions, please first select apply and modify directly in the left.": "若要新增或修改問題，請先選擇「套用」並在左側視窗直接進行更改",
    "Chat with Rita to start designing worksheets, Rita will discuss with you and generate worksheets.": "與Rita交談來開始設計學習單，Rita 會與您討論並生成學習單供您參考。",
    "Example": "範例",
    "For today's class video, I want students to express opinions through worksheets.": "針對今天準備的影片內容，我想要讓學生可以藉由學習單發表意見。",
    "I want a math practice worksheet.": "我要一份數學練習的學習單。",
    "Let's design a worksheet for field trips!": "來設計校外教學的學習單吧！",
    "Answer Key:": "參考答案：",
    "Enter this semester's key learning goals, and use": "輸入本學期的學習重點，並用",
    "to separate different items.": "分隔不同項目",
    "Advanced Settings": "進階設定",
    "Date": "日期",
    "Corresponding Semester Plan": "對應的進度表",
    "This semester plan will be used to discuss with You.": "將會用此進度表與您討論學習內容",
    "Configured": "已設定",
    "Download": "下載",
    "Spreadsheet": "試算表",
    "Username At Least": "使用者名稱至少",
    "Characters": "個字元",
    "Username At Most": "使用者名稱最多",
    "Password At Least": "密碼至少",
    "Password At Most": "密碼最多",
    "Registered?": "已註冊？",
    "Not Registered Yet?": "尚未註冊？",
    "Register": "註冊",
    "Tools": "小工具"
}